其實連登係咪有3d功能？

用手機app 將背景較做黑色

@@@@@@@@@@@@
@@@@@@@@@@@@
@@回復看更多肉容@@@
@@@@@@@@@@@@
@@@@@@@@@@@@
@@@@@@@@@@@@
@@@@@@@@@@@@

定係我要驗下眼？

視覺特效姐

除左眼鏡睇好似冇左個效果

肉容

@@@@@@@@
@@凹咗落去@@
@@@@@@@@

係 如果你用iphone有3D touch功能你仲可以摸得到凹凸添